泛民死全家啦

屌你老母 仲想接受人大委任 接受一個違法 違反民意 ge人大委任

咩9野議會戰線 人地出動到保安 抬班垃圾走
你地班垃圾泛民敢反抗咩 一定坐係到等抬走
之後未一撚樣過到 智撚障
你地堆泛民夠人地共產黨多票咩

我屌你老母啦 完全冇抗爭之心
究竟呢堆撚人泛民 為香港爭取到d咩野呀

一票不投泛民

邊個再話撐泛民 一撚定係共產黨b隊

熱狗又發癲 大家小心 唔好分化泛民
拉

依家係all or nothing ge 抗爭黎 可唔可以俾d抗爭之心出黎呀 泛民
真係見到呢堆泛民

熱你老母啦

仲有得投票咩